有冇人知na.cx發生咩事？

個domain冇左？

執左
睇動物台有post

link？

我想死

動物台巴絲請注意 服務即將結束，請立即備份所有圖片

同問，昨日下晝六點幾開始死

好多野冇晒 冇backup

無哂, 好多 gif, 好多圖, 好多 album 無哂

中左wannacry?

係呀